有冇人冇day off?

星期一至五full schedule
星期六日返part time
想死